黃絲明串藍絲英文屎（回顧）

參賽者(講英文): #%$@&×@%&#
陳小春: 都唔知佢講咩，咩Milan people
黃子華: 佢話為社會服務，幫助好多新移民呀
陳小春: 英文唔好唔得牙? 你咁樣鄙視我既
黃子華: 向你解釋就叫鄙視你牙?
陳小春: .............
黃子華: 問你攞貼屎即係打劫你啦?
陳小春: .............